咩l其m係咪已經收左皮？

下一個到邊個

點解嘅

抵死啦

是非台台主

佢啲毛都未生齊既fanboys係咪喊晒叫媽咪

有冇絲想試吓佢啲發明

佢係俾人ban咗定係點